一路都講左等樓價跌係on9,升50年先跌幾年

香港歷史得果97至03年

之前咁多年買都係賺

要等佢跌個週期可能要50年

連燈仔: 你係aa

升緊喎巴打
建議巴打們800萬大手買入Yoho393
下個月即升5成
有錢齊齊賺

就算呢2年跌30%, 過多10年應該都會升1倍，睇眼光

其實真係唔會跌
咩鬼野移民一切都係幻覺
啊爸啊媽搭飛機去英國都話班機無乜人搭
成日幻想樓價跌
不如返多份工儲錢供樓

淡友不願面對現實

咪傻啦你
向上緊緊啦
950跌到1000

揸得𠴱半層嘅大袋
建議快啲轉晒名畀老婆

依家唔買多間 等幾時

你加油

成版AA!
我果日行街見到個呀伯以為佢係乞衣諗住做下好似捐兩蚊比佢
點知原來佢係業主求我買佢層樓仲話貼錢都得

利申：曲線勿當真